瞓唔著，有冇巴絲會因為另一半概朋友份人好差，eg，sp，多人運動而你想佢啲少啲接觸

地

明明所有字我都識

然後你睇唔明？

Up乜？